[多圖]一人一張明星#10yearschallenge

2009

2019

黃面婆

鬼叫我中學畢業就嫁左俾你大佬咩

倒轉左

D相全部亂黎除左樓主

邊有亂黎呀，佢哋冇人錯呀

好正確

19才子

正評是比19 才子的

有冇多啲圖

女神

見到十九才子老個樣有啲詫異

差咁遠